［精油]有冇人聽過Young living？

近排係朋友身上得知精油依樣野
又見到近呢幾年好似多咗人用精油
好似能醫百病咁
但又覺得好似啲傳銷咁
有冇人聽過或用過可以分享下

利申：唔係打手

有聽過但essential oil 功效唔係講到咁誇張

我通常加幾滴落humidifier 到

young living 呢個牌子係幾出名 quality 都好 但我自己鍾意edens garden 多啲

我有朋友屋企係咁買
我都好想知到底係咪恐怖傳銷

我都想知！推！

推

想知+1
有啲中年女同事買好多

Young living品質叫ok但貴
新手入門可以買florihana
家姐有讀香薰治療

真係有用？

睇下你有咩需要
佢係輔助多於主要治療用途 唔好當神藥通常用咗放鬆d 心理上舒服d對好多問題都有幫助嘅

Youngliving普通客仔買咁貴，俾上線賺晒，最top幾個乜鑽石一個月幾十萬-一百萬不等
有冇效真係因人而異，我自己用過係完全冇效，純粹diffuse有香味，亦有人用完係好有效

咁佢個支夏寧紅飲完有用？

唔知咩黎
講真飲呢d不如飲下莓汁做下運動
我自己只係學咗香薰三年，但都覺得係心理上得著大過身體

有時訓唔著呀 攰呀 心情差開左係幾舒服
不過無食過無茶過

好似好多人用young living嘅精油用到皮膚敏感同腫

同埋之前search過下精油啲文 見話一定會有拉丁文係包裝 但young living包裝都無寫

真心呢？近排屋企有bb濕疹
岩岩開始用d精油搽下試緊。。。

真心！young living嘅油唔好試搽係皮膚 聞下無事嘅
同埋精油唔可以直接單用 要用嘢稀䆁先用得 睇書係咁講
但濕疹用芳香療法真係有用！

有用油稀釋阿！
咩芳香療法？
因為小朋友得15個月咋！

芳香療法係有治療師去為你用精油調配嘢去改善皮膚問題 前提係會睇下邊隻精油唔會敏感 每個人反應都唔同 所以要試
英文係aromatherapy
如果用緊young living 真係停一停 見啲人不停推但好似亂咁教人用咁